不滿中國印度接受美國經濟援助 川普：美國也是發展中國家

美國總統川普（特朗普）在星期五（9月7日）表示，他希望停止對中國和印度等開發中國家提供經濟援助，讓美國成長得比任何國家都快。

據《印度時報》報導，川普當天在北達科他州一場募款會議上發言說，像中印等正在崛起的經濟體，他們真的有在成長，但他們自稱開發中國家，並據此接受美國各種形式的經濟援助，這是很瘋狂的事情。

川普說：「我們必須付他們錢，這整件事很瘋狂，但我們將會阻止它。」

川普指出，就他而言，他認為美國也是開發中國家。他希望美國被歸類在這個分類中，因為該國也在成長。他說：「我們將會比任何國家成長得更快。」

川普在演說中批評世界貿易組織成效不彰，讓中共趁機成為經濟強權。川普此前表示，美國在世貿組織受到「非常糟糕」的待遇已經多年，處於很大的劣勢地位。如果世貿組織不進行整頓，美國將退出該組織。

而在論及美中貿易戰時，川普在演說中表明，他是中國國家主席習近平的粉絲，但他告訴他說：「我們必須公平。」

川普說：「我們不能讓中國每年從美國拿走5,000億美元來重建自己。」

此外，川普也提到，美國多年來替一些國家提供安全上的防護，而他們將其視為理所當然的。

他說，美國的國防成本是世界上最高的，其中有很大一部分花在保護其它國家，而這些國家的國防支出卻很少。他們現在富裕起來了，應該支付費用給美國，而且對美國表達敬意。

佢又無講錯，係美國人角度黎講，佢做既野都係為美國，講得出做得到，話起邊境牆就起牆，唔明美國人點解唔鐘意佢

左膠當道

咁戇鳩嘅野都講得出
抵比連登狗撐嘅

左膠當道 常識治國

你就on9 五毛狗

所有國家都係發展中

而在論及美中貿易戰時，川普在演說中表明，他是中國國家主席習近平的粉絲，但他告訴他說：「我們必須公平。」

屌

好鬼正

因為左膠思維
你唔幫人你就係仆街

美國以前四圍搞 管秩序 咪又係俾人屌佢四圍搞事
吃力不討好

好撚抵死
美國都係developing country

咪就係串鳩中國咁on9嘅嘢都講得出囉
屌你咁都聽唔明
爬番出去啦5毛

美國人應該還神，
有個咁維護國家權益既總統

不如你驗下個智商,分分你個豬腦仲蠢撚過力架

係咪揶揄緊支那
永遠都是發展中國家

識玩

表面好憎佢,投票就好誠實
明咩事啦

你個number又幾鬼正

美國人鐘意佢 唔鐘意佢既係啲垃圾fake news 媒體